其實有冇人真係試過踩蕉皮仆街？

電視就做得多姐，咁現實有冇人真係咁on9踩到蕉皮仆街

識條友做茄呢啡真係踩蕉皮仆街，條友依家喺街坊會教人做戲

哈屌 家陣拍喜劇之王咩

有次俾鬼追殺 好彩有個師傅用蕉皮 陰到佢仆街我先無死